千祈唔好做小米pt

知道咩都可以入黎講
我先 同事調更都要影相證明
暫時聽過最癲係拜山😃😃

垃圾公司祝早日破產☺

你要開係手機台

爆啲黑幕黎聽聽

呢度好多小米打手架

見一個打一個

番工都要考試 冇85%扣人工

考乜撚
對小米既認識?

見佢請人以為好hea
其實做咩多
調更有人頂咪得 仲要影相
華人公司都係on99

中呀 仲有產品資料 所有手續 員工守則
全部都要考pt

識背中共黨章有無人工加？

仲黨章
背習語錄呀

幾錢一個鐘

人都走埋

more